係時候要有民間糾察隊。

依家算唔算無政府狀態？